上莊一二事

我係今年freshman
想上莊
請問有d咩要注意

死開啦

不了

讀唔成書唔緊要，最緊要識上莊

冇三事？

牙龍

廢馬大定你

發神經

唔好意思囉．．

等俾老鬼屌啦

褲已除, 臀已翹, 待丁入